有無機場jj

除左空管人員外
收到風其中一間地勤渣x已經有過150人請病假
重有無其他消息

惡哂要CUT機
機場單跑，廢左半武功

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin